冬奧贏銅牌 俄羅斯冰壼運動員對禁藥呈陽性反應

俄羅斯傳媒報道，剛在平昌冬奧會贏得冰壺混雙銅牌的俄羅斯男選手克魯舍爾尼茨基，懷疑被驗出服用禁藥米屈肼。俄羅斯奧林匹克運動員發言人說，代表團收到國際奧委會的通知，指一名俄國運動員可能驗出服用禁藥，目前正等候第二個樣本的化驗結果。

國際奧委會去年底以俄羅斯在索契冬奧會期間大規模使用禁藥為由，禁止俄羅斯代表團參加平昌冬奧會，但邀請一百六十八名符合條件的俄國運動員以個人名義參賽。米屈肼是用於治療心臟病的藥物，在俄羅斯和東歐國家廣泛使用，一六年被世界反興奮劑機構首次納入違禁藥品名單，俄羅斯網球明星舒拉寶娃當年檢測出米屈肼呈陽性反應，被禁賽十五個月。

上屆出左事 今屆又黎？

屌你冰壺呢啲咁技術性嘅野都食禁藥

大圍個個都食，你唔食，好似唔係幾好

好講速度同耐力
佢不停刷地好講體能

又食

體能就可能，不過速度同耐力就有保留

25歲人妻個老公?

刷嗰幾十米點體能耐力呀，推壺嗰個要手定多D喎

鎮靜劑

可能真係強心藥中伏

佢老婆勁索

鍾意女子隊Victoria MOISEEVA多d

澳牛啲員工抹台仲快

ok i loss

咁平時d拖地呀姐使唔使食？

港隊2022冬奧代表